估吓騰訊（700）聽日開市幾多？

開市$525 ，高位$540

直上700
年底之前上1000不是夢

開530 收480

好消息出貨

600！！！

唔會升好多
業績冇話特別驚喜 市場預左
加上政治因素

集氣上呀

因為業績好同埋升左
所以未來業績上升空間少？

QQ公佈業績ADR升1%都冇咁弱雞以前好似未試過，聽日迎住會深潛

上呀

一開就全日開位回撚到收市

升2.5%wor，早知今日505掃掃啦

業績好呢個事實已經係之前嘅升勢消化左 因為人人預左
加上hsi季檢 700嘅比例有機會跌 etf可能要走
政治因素上 利淡唔單指係ban wechat嘅決定
係包括埋trump又會突然做咩決定呢個uncertainty 帶泥嘅不安氣氛
加上 科技股大升係食正宅經濟所帶比佢機遇
未來武肺走左 佢可唔可以維持返呢家遊戲帶比佢嘅龐大收入就係問題

你點睇的？

升緊0.76%咋

已經變左做內循環股，D人仲發緊dream。

無心機睇埋個午市

俾你講中

連燈仔係咁J就知乜事啦

睇嚟聽日都係跌